一齊叫前線諗下，我地都要幫手諗下

用返結果去睇，對於義士黎講，
聽be water 散水個班講
定係點都要死守個班講
由721, 727 結果咁睇
究竟聽邊班人講對我地係有著數d?
我地係要多4x 義士定係多4x 個清白之身？

上面個思考過程係普通分析
我明好多時候熱血上腦
好難去分析，不過我地唔可以放棄思考

拎定d鐵線 麻繩 到時狗一衝都有機會講比後面聽

仲有轉場信息好亂

你有足夠時間比狗去衝，就已經太遲。
一衝過黎除非你有武器，唔係點都唔夠佢黎

問題我地好撚多時間去set野
佢地2130先出黎。

一出就捉到十幾個。要諗諗狗衝可以有咩破碎到

我地最大武器唔係要同佢地硬碰硬
喺唔對等武力面前應該係分散注意力
要佢地係唔同地方疲於奔命，而行動無效先係最大效果。
佢地要清場係一定清到

8月5三罷

再進一步諗，每次游行都有手足出事
但係每晚狗屋日常就反而佢地出事
呢part 值得去研究